讓我們聚頭吧!兄弟姐妹~

推
香港人出黎啦

推！香港人出黎呀

香港人出來呀

Push

聽晚見

今晚？

聽晚

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

不流血
不被捕
不自殺

各位年輕人珍惜生命，香港冇左你地就唔再係香港

Pish

我一定到

屌你老母 唔好消費死者
我唔想再多個手足以為咁樣死會幫到大家
為香港好既唔該收下口

你咩事

推

啱呀要死嘅唔係我哋

但係我唔想佢地既死冇人理，大家都收口既話
佢地既死更加冇意義，更多人會忘記佢地
香港人係善忘的。

聽晚見 到時一齊傾點做 full gear準備

手足血已流，但不可白流

我以為最好既悼念係達成遺願

唔係個撚個擺低啲花就叫悼念

太古果個係咁
今次又係咁